點睇啲港燦為邊個攞獎互鬧？

追開KPOP的我們笑而不語😆🤭

你未上過泡菜論壇？
鬧得重勁

韓星=國際明星

所以先值得討論🤗

姜濤幫BTS奶毛都未夠班

以前譚張d樂迷每次頒獎黎都開大片咁滯

對唔住原來係假膠認真左

咩係譚張？😯

濤濤（港版朴佑鎮）都ok的💘✊🏼

八十年代 譚詠麟 張國榮 fans 互鬥

...未出世🤣